[英超兩隊鏝]曼聯最新財政報告：解僱摩連奴花費1960萬鎊, 仍盈利5000萬

曼聯官方財報：解僱摩連奴花費1960萬鎊

在這份財報中，前曼聯教練摩連奴的解約金獲得了體現，財報中稱：「今年的一項特別款項為1960萬英鎊，這項支出與前教練和部分教練組成員的離職補償有關。」

窮到只剩錢！曼聯最新財政報告：盈利5000萬

曼聯球會官方發佈了年度財報，這份財報中顯示，曼聯在2019財年中收入6.271億英鎊，相較於上個財年增長6%。球會營業利潤為5000萬英鎊。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Man U

Woodward賺錢好勁

所以係唔會炒佢

C朗筆錢屈能到